[突發] 美味棧推出新產品

採用來自紐西蘭有「Black Gold」之稱的深海野生黑鮑魚，加上美味棧多年精製醬汁的工藝，呈獻美味棧 「真 ‧ 黑鮑魚汁」！為大家帶來啖啖黝黑的鮑鮮味！